【不要讓義士孤單上路】聽日2:30觀塘裁判法院有condom上庭，捨得黎聲援未

#聲援
日期：2019年9月2日
時間：下午 2:30
被告：周X豪
事件：8月24日觀塘區遊行
控罪：一項「暴動」
地址：觀塘裁判法院 第一庭 三樓

唔好係佢回頭時得番自己一個
果種感覺係非常難受

推

推 10

衝左太子站之後再去

推
義士非Condom

推9

推8

推7

推6

和理非幫手聲援呀

推5

推4

pish

推3

推呀

推2

831生死未卜
902一人一花
太子站

聽日見

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推阿

push

612 721 811 831

推吖推

推有用post

902 903 三罷
9月全世界入機場

con你老母咩，唔想人當佢地係condom就唔好標題咁講啦
比返啲尊重得唔得呀？

推！！！

如果你唔岩聽我可以同你講對唔住
你肯留意係好事
但現實係真係無乜人理
鳩po膠po大家就非常開心咁玩
完全無風險嘅旁聽就大把人話遠呀攰呀唔去喇

我唔想再見到落單義士果種絕望嘅眼神

去